## trao-v0.1.4 功能说明

  - [x] 增加了月度分析的支持 #44
  - [x] 代码结构优化，分化出专门的驱动程序 #44
  - [x] 开发对特殊类型的检查功能  3ea41db61f1298e49490ce35993be17e5086465f #44
  - [x] 修复周数错误的bug #44
  - [x] 增加主程序的help内容，主要是参数选择时的提醒 b0f43e014f36130b9344a1ab6e8632da5ca5bd85 #44
  - [x] 调整相关文档，符合现在的使用和配置现状 #52
  - [x] 多周任务的初步开发 #53 3895d117082f6b8c391b6a475f29c5cd66a1abc6

## trao-v0.1.3 功能说明

从脚本开发转化到面向命令行的程序开发，设置固定的程序入口`driver.py`。

此次预计的内容更新主要有：

   - [x] 把代码中非必要文档迁移到wiki中
   - [x] 清理explor文件夹中的测试代码 b204afd9c55014de7154e05ad80b7377d25eb04e
   - [x] 修复临时文件位置根据程序执行位置变化的bug 893ac5213c4977eb98863c3ddf928e79a4036573
   - [x] 命令行交互功能 #40
   - [x] 支持从csv文件导入数据 #15

发布milestone及发布过程记录参考 %3

## trao-v0.1.2 功能说明

* 周度的信息导出 #23
  * 增加了指定时间段功能
  * 程序会自动调整起止时间
  * 增加了对时间段的起止时点的截断功能
* 对应的文档调整

发布过程记录参考 #41
发布milestone参考 %2

## trao-v0.1.1 功能说明

* 优化了工程项目的结构，更方便理解工程代码的功能 #8
* 丰富文档，初步说明项目的运作模式 #3 #6 #13 #14
* 新增了对echart的初步支持 #1
* 增加了对logging模块的支持 #4
* 初步增加了项目的初版logo #7

发布过程记录参考 #10
发布milestone参考 %1

## trao-v0.1.0 功能说明

* 从API获取数据
* 个人分类存储到type.ini中
* 输出工作日的时间记录分析数据
* 自定义Jinja2模板后，将数据按照指定的格式输出
* 上述数据保存到markdown文件中，并且自动复制到剪贴板

注意：
* trao-v0.1.0该版本为项目独立前的最后一版, 非正式release,历史遗留的发布版本,对应的孤子分支archive/trao-v0.1.0不再更新。
